獵下眼睇左微博幾眼，原來好多大陸人關注香港

有好多唔駛講一味抵毀示威者，粗口漫罵唔駛理

但亦都有有識之士，我地要帶俾大陸一個多角度思考既新思維方式

唔好再咁老土 唔係A就B 非友即敵既 patriotism

有好多大陸人被中共洗腦

我地要發出個訊息，我地唔係反大陸人。我地翻既係免大頭奶粉，地溝油，貪污，官商勾結等不公既事發生係香港；正正香港人需要完全自主先唔會有同等或更甚既獻媚既反送中條例，大白象工程，新移民橫行，官黑勾結，政治審查，警方公權力過大打壓大眾等事而發聲。

香港係好多唔公平事發生，無話佢原本係好好

但我地既動作係保護香港人，make this region can be greater ，免大陸劣等人種入侵.PS我唔可以話文化，sub-culture興起有佢既個人之處，但你話大陸有無好野,有既無可否認，trading 方面。淘寶etc

總言之唔好落入中共控制手段！人民鬥人民，香港人鬥大陸人！無資產既鬥有資產，我地要超越一般中共既諗法！

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

推 講得啱

Pushhh

Thx !

Pishhhhhh

Pishhhhh

Pishhh

push

如果係咁既話
新移民橫行，免大陸劣等人種入侵呢啲字眼 可唔可以避免唔提？
同唔係反大陸人既論點有矛盾
就好似香港人見到新港燦橫行、免港人劣等人種入侵字眼一樣會下意識抗拒。

據我所知佢地省與省 市與市之間啲人唔可以隨便移居，深圳戶籍好似好巴閉，要花啲功夫先可以遷移。
但香港就好似無掩雞籠被三四線城市鄉下人入侵，佢地應該會明白個種心情。

Pishhhh

延伸閱讀：愛國反共

揮國旗，燒黨旗！！！大家各有各做，分化敵人內部！！！

好計！

我聽係冇巴打咁勁
我入去睇兩三個留言就想嘔
支那人最得人驚係 無知扮先知成日以為自己大國好撚勁，點知係一班比中共控制既可憐蟲都算種要日鳩日出嚟叫春

如果唔係共產黨，早就超越美國啦

push

睇得出中共最驚係大陸人同香港人公民社會團結

最好能輸出去上海

無錯 推推推

推

認同

係大陸

出聲果班=低智五毛
唔出聲果班=搵完錢鬆

你叫邊班黎幫你？